元朗巴打請小心

剛睇直播見到有巴打出黎元朗封路
又見到張圖...會唔會係內鬼引人出黎？
好邪希望大家FC一下

屌 呢張野101就見到
拉

流浮山刀手呢？

咁樣係唔會令我地驚架

由722行到而家行左兩個幾月都未到

街坊提人走阿

鏡頭影住 黃大仙已經衰左兩個啦

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

屌你呢張圖7月已經有啦

閱

玩厭未

俾流浮山刀手會合到呢班人就不得了
亦希望旅遊巴唔好似流浮山刀手一樣走進結界

黑咩,成條大馬路警車佢會出on9